10年前既香港同依家有咩分別?

根本一撚樣，成個社會根本冇進步過
對比返以前，10年已經可以有好大既改變。
成日覺得原來10年咁就過左去，唔經唔覺。就係因為個社會環境冇變過，得返時間不斷流逝緊，簡直同浪費人生冇分別。

多咗10*365*150個人
即係多咗547500個人